要努力啲

瞓醒開始要努力認真過每一日
唔再hea唔再鳩fing fing
要諗清楚plan好先做 而唔係憑感覺亂黎
要照顧好身體 充實自己 做好emotional management 避免因為小事無謂事影響心情
愛家人愛另一半愛愛我既人
加油

首先我唔敢話自己靚女 只係樣子叫做五官端正
但我發覺係好難有得拍拖..
我試個有個男仔同我講因為我靚女覺得無安全感似玩玩下

其實我都係想有個陪下.......
因為外表搞到自己好似啲情場騙子
無仔信.... 唉